何君堯指香港警隊較外國「善良」 促升級裝備免外界以為縱容暴力

立法會今日召開大會，有民主派議員關注警方於行動中使用過度武力。建制派議員何君堯發言時指，香港警隊現時使用的武力只是基本、低程度武力，形容香港警察「比較其他海外經驗，我哋係好善良嘅警隊。」

何君堯指，在過去幾個月，任何有「正常思維」的人都會看到警隊在止暴制亂工作上，作出極大貢獻，警隊使用的武力均是「好基本、好低程度」。

何君堯又認為，不應讓公眾以為警隊縱容暴力，有必要改善警方的防禦裝備配置，加上美國最近通過法案，限制向香港出口催淚彈等人群管制裝備，他要求保安局局長李家超回應，局方會如何確保警方有充足裝備，及何時考慮更新、升級警方防禦策略，「裝甲車都好舊，有無新嘅裝備呢？」

李家超回應時指，警方有責任向警員提供足夠、具保護性的裝備，在採購上亦會參考不同國家做法，及聆聽前線警員的意見，確保向警員提供足夠、有效的裝備應對。

民主黨涂謹申今午提出質詢，指警隊在近月行動中屢被質疑濫用暴力，包括近距離向手無寸鐵示威者開槍、毆打已被制服人士、向記者背後開槍、用電單車故意撞向示威者等，要求保安局局長李家超交代有無任何警員正因上述指控被停職、接受調查或被處分。

李家超重申，很多時市民對警隊的指控都是給予某一個片段，片段未必反映事情的前因後果。李家超強調，如果市民對警方有任何投訴，有關部門一定會按照既定投訴機制查明真相，並根據結論予以適當處理。李家超承認，就涂謹申提及的投訴，現階段未有任何警員停職受查。

駁到口都臭

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

藍絲日日話係美國既話一早開咗槍

何已完好心你完咗就摺埋收皮啦仲多多聲氣

佢依家仲有咩身份？？

連個腦都失去埋

佢好似仲係立法會議員嚟

攻打大學 , 醫院戒嚴 , 外國打仗都做唔出嘅行為叫善良 ?

踢走埋立法會 就雙失已完

點再升
火箭炮？

何已完,民意呢,民意逆轉未

何君堯生存到呢一刻係香港人太善良

其實唔係一完選舉就即落任同上任
佢有餘下任期的
到底兒登啲人以前係係咪政治冷感得咁勁
定單純係on9咋...

好老實講 除非西環完全放棄佢
如果唔係下屆佢都幾大機會選到
好多藍絲真係當佢英雄咁

佢究竟知唔知自己點解會輸

賠了 lin 頭又折兵

一味諗住洗錢

黑名單警告

兒登不意外

實彈仲可以上？

有得吠好吠啦 你下年立會都無得做

立會得返堆鐵票會投俾你 淺藍 同 黃既 一票都唔會俾你

我係中聯辨既都唔會俾你入閘啦 如果立會同區會一樣既投票率既話

配曬票俾佢之後 可能輸多一席

出坦克啦

啱
快啲提升裝備

外國有民主有共識喎 仆街

你想佢連僅餘果啲身份都無埋？

走啦三毛

冇人駁不過遲覺醒總好過冇

佢仲未死？

真香港人就真係善良啦
你條何妖係外國死撚咗十世

除左鬼國仲有邊個會賣裝備比班狗

支那防具，又重又焗，擺明靠害

報考做狗啦,咁無人性實1 take pass

怒修成怒

仲升級? 射核彈未?

過氣已完走啦

唔好講笑，佢一定吸晒深藍票
應該會繼續做立會議員

why not both

做律政司

係美國你班黑警一早比人告謀殺。

Who?

有冇喊到聲都沙晒？

外國會調查警察暴力
佢地有number市民可以投訴
香港有嗎

如果我係差佬我都想打鳩佢，係咁煽風點火

敦促何已完升級lin頭裝備，以免外界以為縱容暴力

屌

屌你老母啦輸左仲黎搵存在感，臨走人個陣都仲要吠

佢有咩提議係接納過，連班官都唔想睬佢，咪由得佢廢up

何已完

我都唔知講乜好
選完區選大勝後好似放鬆晒
以為可以無所不能咁
其實勝出的新人係正式上任前都係普通人黎...

點解會有人覺得一點完票就身份交換
你辭職都有通知期啦。。

所以區選咪收皮
柒頭

實彈都出埋 再升級係咪要核彈

機槍?

上屆好似係輸比飯民豬隊友
Btw, 唔講咁多 知既會知
希望黎緊飯民靜靜地贏

火神？？

市民指香港制度較外國「落後」
促升級民主免外界以為縱容暴政

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群

何前博士...何已完，你完左架喇
慳返啖氣暖下肚啦
好好種返粒lin

每人整返件100kg重嘅裝甲，孭撚死班仆街

未曾擁有，談何失去

瘋人瘋語

真

老是常出現

有正常思維果d唔足以令佢做到區議員

害到老母冇左個碑嘅不孝子
冇左粒lin嘅殘疾人士
元朗廢老
林奠隻狗
飛天南親密情人

一條已完嘅廢物 仲吠乜鳩

死人仲出咩聲呀

死咗就唔好咁多嗲

宇宙垃圾人渣！還要將暴力升級？想香港人繼續憎恨極端垃圾恐怖分子？

香港市民對你就善良喇何已完

過哂氣冇利用價值就冇人聽你支笛架啦何妖
死返去強國做人民英雄啦

種返粒lin先啦

上面班友唔識分區議員同立法會議員?

係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

啲人幾十歲人都係第一次投票
你想有幾醒

比隊機動裝甲連你打香港人好唔好？屌？

乜佢仲有議員資格咩

who?

立法會有冇得彈核
搞鳩佢啦 條友好撚鳩

香港人對何妖較外國善良，比着喺外國一早已經俾人掟狗屎

外國都唔會有721呢d事件

其實點解仲要關注何君堯？

有名望？ 佢嘅博士學位畀人Cancel咗喇

最大持份者之一？ 佢都冇得做議員啦

講到尾，佢而家只不過同我哋一樣，只係一個普通嘅香港市民， 咁佢而家到底有乜價值？

普通香港市民好地地出街唔會畀人打( 除咗黑社會同PoPo)

但如果佢夠膽一個人出街，大把人會圍佢

如果普通市民係1， 何君堯就係0， 甚至-1，甚至-10

簡單嚟講就係賤過地底泥

咪撚再理佢啦屌， 佢係一個冇價值嘅普通人咋

唔通需要火箭炮同埋坦克

裝甲車好舊
買架太空船比你好無

Sorry香港人先係較外國善良

話晒都係親共派勇武

佢仲係立法會議員嚟

市民都好善良 幾時派裝俾市民?

佢冇咗區議會議員個位咋，但係佢仲係立法會議員嚟㗎

冇人識你啊

換晒衝鋒車做坦克好唔好？

其實冇裝都可以好殘暴

都用實彈仲想加強武力

呢條友做咁多嘢都係博出位，攞注意力，低調處理佢，做多幾個月立法會議員，送佢一程唔投佢票，等佢係香港政壇完全消失⋯⋯